入一入黎，有小小野想同你講。

其實就係想叫你好好珍惜身邊每個人。
無論係朋友，情人，親人。
唔好等失去咗先後悔。
我婆婆今朝走咗，到依家我都仲未接受到呢樣野。
嗰種一個你好熟既人，真真正正咁樣離開你，永遠都唔會再返黎既感覺。真係好難受。
到你感覺到呢種痛苦既時候，你就會發現，其實你以前一直覺得係最痛既事都唔係真係咁痛。
因為爸爸同媽媽要返工，所以婆婆由我細細個就一直照顧住我，我仲記得好清楚你以前成日帶我去街市買菜，鬧我成日掛住玩唔食飯。
婆婆，多謝你。
係人地同你眼中，我可能係最孝順你既孫，但其實每次我聽到呢番說話，個心都好慚愧，其實我唔係真係咁好，我所做既野全部都係我應該要做既，反而每次你叫我整電視整電話，我都會掛住打機同你講等陣先。
婆婆，對唔住。
係頭家到，你同爸爸媽媽相處都唔係咁好，所以成日都同我傾計，我地既關係更似係朋友而唔係婆孫。
係呢幾年，我成日都出去食飯，有時就算可以返都突登唔返，鍾意出面啲野食多啲，但依家我真係好想好想再食你煮既野食，我一定唔會再唔食，一定唔會再唔鍾意。
你每次都因為我唔食你煮既野而嬲而傷心。
婆婆，對唔住
係上個月你中風入院之後，醫生已經有叫過我地做定心理準備，但其實呢個準備根本做一世都唔會做到，到依家你走咗，我乜都做唔到。乜都幫唔到。
婆婆，我好掛住你，願你係另一邊可以過得開心，唔會再傷心，唔會再痛苦，我愛你。

收到

我都好愛你

我同巴打一樣好細個都係跟我婆婆住,有時仲覺我婆婆其實就同我阿媽冇乜分別
成日都好易嫌佢煩但依家有時都驚佢會有d咩意外聽日就見佢唔到咁

btw堅強d快d振作起黎

巴打唔使自責，你阿婆在天之靈知你有呢個心已經會好恩慰。回頭望永遠覺得有嘢可以改但好多嘢控制唔到，你好難用今日嘅標準去評價當時嘅自己，最緊要以後你真係可以盡力去珍惜每一個人，咁起碼你從今次經歷係學到嘢。加油！

而家開始記住呢個感覺珍惜眼前人啦

人要真正失去先識珍惜

好掛住好掛住你

多謝你個post. 只能夠講男人就係5識珍惜。要死左先會後悔。好多人都會話會再見，有下1世。其實根本冇甘既事。有智慧既人會識諗，冇智慧既人你5洗幫佢擔心。因為整定既

樓主令我諗番之前既日子，我都好掛住你，但時間冇得番轉頭了

真係頂唔順啦，好掛住你

我都係同你一樣呀爸打

一得閒，就會諗起你同我相處既一切

巴打節哀順變

有時夜晚訓唔著諗起啊爺啊嫲總有日會走就想喊，自從冇同佢地一齊住加上好多野忙就少左見好多，其實即使好多時自己得閒都因為嫌麻煩而冇搵佢地，但係既然冇得控制人既離去，倒不如珍惜見面既時間，即使有日要走都唔會有任何後悔 多謝巴打既提醒

活在當下la.雖然老土。 好多野真係好突如其來就發生左.. 只係希望第日望返轉頭唔好後悔就夠

加油💪🏼

我都會 越大諗得擔心得越多

睇完以為自己開post

我都好愛我外婆 我外婆由細到大都好錫我 我係咁多個表兄弟姐妹當中 呀婆最錫係我 係我表哥講 就連呀婆中風入院戈陣 出唔到聲 但佢見到我就會笑 成日答我問題 呀婆係一個好好既母親同婆婆 佢永遠報喜不報憂 有咩問題都自己收埋 我都好明白巴打既感受 我都要用幾個月時間黎消化 到依家一諗起佢 我都會流眼淚

加油巴打